不如個啲記招post開係波台啦

互射十二碼幾好睇呀

今次唔知個龍門點擺